熱到閪閪咁 吹奏地盤班人呢？

縮晒落老母個西到🤔🤔
咁熱仲話地盤？
行下街你都溶撚左

今日仲要返工？
星期日啦
而且咁熱都抖暑啦
仲做咩